到自己做左大人就感慨

都冇咩好講
依個年齡
以前好想睇多d
而家去到邊都係同一片天
冇話咩創一片天
以前以為唔行依條路有第條
原來個個行同一條路
爭在你咩位置
時間真係好快
唔會因為你點
任何人點
而停低
以前覺得人有根有歸屬
可惜一切都係虛構
你可以成世痴屋企
一出得街就要面對
或者咁講
你一係成世唔出街
無論經濟上定心態上接受到自己咁
唔介意
本質上同d白粉佬 歸隱田園 辭工追夢個d一樣
一係得出面就冇可能好好睇睇
就算有亦只係面個浸
你一係避世 一係好肉酸咁響世上 美其名打拼
冇中間路綫
可能其他人唔係咁諗
可能已經唔重要
已經唔知講咩
以前以為有答案
現實就係答案
爭在你肯唔肯 敢唔敢承認

諗起細個讀書嗰陣以為自己好懂事 好明大人世界
都會寫類似咁嘅文.

到真係做咗嘢一段時間, 睇翻自己嘅嘢好尷尬好中二

佢自己應該係大人+我見過其他大人咁寫。

其實呢種思維（唔係寫出來share俾人睇嘅action）好合理，只係大家知講出來柒所以扮晒嘢啫。扮嘢察言觀色先係大人同小朋友應該要有（如果唔係爭唔過其他人）嘅最大嘅difference，其他嘢好minor。